覺得覺得男仔只要有女,破A0,Ex夠多就係人生贏家

覺得覺得現今香港男仔
只要有女,非A0,
而且Ex夠多就係人生贏家

其他一切都唔重要

拉垃圾post

真

有靚女比禾禾刀做勇武

拉